壞到仆街嘅男仔係咪會有女仔中意？

冇份正職，冇穩定收入(約10k一個月）
又煙又酒又賭又嫖又做壞事，唔老實既男仔
係唔係有好多女仔鐘意?

利申: 靚仔，冇私樓，但有公屋，潮嘈型

你壞唔壞得過凱婷先

你可以做我男朋友

拍拖揀mk
結婚揀毒j

賭就未必得，除非你贏到錢

你個背景比較易溝到學生妹同女社交
可以享用不同女性肉體
但唔會長久

毒撚戀愛次數雖然少
但最後毒撚大機會都會成家立家
只不過個老婆年輕時比唔同男人玩過，屌過
含過好多條賓周，比人口爆，食過精，奶過屎忽
條女唔想再比壞男人玩又恨嫁，唯有揾毒撚埋單
雖然老婆既肉體比唔同男人享用過，但都叫做長長久久.........

冇錯
MK可以享用不同女性肉體
但唔會長久

毒撚戀愛次數雖然少
但最後毒撚大機會都會成家立家, 都娶到老婆
只不過個老婆年輕時比唔同男人玩過，屌過
含過好多條賓周，比人口爆，食過精，奶過屎忽
條女唔想再比壞男人玩又恨嫁，唯有揾毒撚埋單
雖然老婆既肉體比唔同男人享用過，但都叫做長長久久.........

咩叫潮嘈型

悶靜毒嘅相反

我剩係紅燈至會過馬路
見到賣旗派傳單例牌掂行掂過
去公廁廁所冇自動水龍頭就唔會洗手

無私樓但有公屋。。 咩料？ 😂😂😂笑左

有冇笑埋右😂😂

毒撚 gag ...

冇正職會有女溝?